隨著抗爭升級, 抗爭者唔只gear 升級, 心理質素都要升級

小弟想講下發夢果陣以及做冷氣軍師果陣眼中所見所感, 希望各位巴絲比D意見, 會盡量簡短

簡單黎講, 小弟對抗爭者的建議係: 公關(PR), 警戒(ALERTNESS), 冷靜(CALM), 觀察(OBSERVATION)
記住PACO就得啦
公關
做人冇公關, 食屎架啦. 呢場抗爭香港人面對的敵人無比強大, 實在可以少一個敵人就少一個敵人.
希望任何情況下以不樹敵為大前提, 但絕非任人凌辱, 可以的話盡量對反對人士解釋抗爭初心, 抗爭者ge招牌大家有份省靚佢
警戒
面對越黎越全方位ge監控, 加上我地在明對家在暗, 你永遠唔知幾時上面掉個樽落黎, 或者暗角殺出一堆白衫軍. 發夢見到好多做炸兩ge廢中廢老, 輕則口沒遮攔, 重則設下陷阱等機會影抗爭者失控畫面加以渲染, 更甚者可能係有精神病, 要做好萬全準備應付突發事故
冷靜
越來越多po話勇武上頭, 講明先我係掉核彈都唔割, 不過手足千其唔好意氣用事, 三思而後行大有助益. 如身邊有同伴有失控跡象, 記得提醒
觀察
唔好低估發夢風險, 多D留意身邊有冇人要幫手, 發夢見到好多人係度鳩坐掃電話, 我真係覺得香港人危機意識太低. 時刻注意四周環境, 例如cam, 記者, 附近有冇可疑人物等

四樣野知易行難, 歡迎討論分享
香港人, 共勉之
光復香港
時代革命

推

Push